屌你個風球 依家係機場又delay

唉好想死

3號波真係唔上唔落

問左個靚女 話會delay半個鐘

屌 上到機啦

離開香港呢個熱爆地方先啦,一路順風

已經飛緊

用到手機?

機上有wifi

我個位後面係個女人抱住個bb..好震 我冇辦法正常咁坐好

搭咩機

A320 頻頻出事嗰架

我坐到勁辛苦 真係勁想出聲鬧 係咁踢踢踢 但只係小朋友

又話又delay多25分鐘 我屌
話因天氣惡劣 等空官安排 大概1點先飛得

屌死佢啦
小朋友唔係大晒
你一日唔教佢
佢下次又會踢第二個
佢老母老豆應該唔識教
屌埋就岩晒

原來11點幾 delay到1點 不過今日西天氣再加廉航

同機 ？

我頭先望去後面 未開聲 個老母已經啤住我
一家四口都閪口閪面
我話可唔可以叫小朋友唔好再踢
佢叫我較前張櫈
我話我冇較後過張櫈 佢叫我再較前d

相認？

上到機
未必係好事

係到俾人踢

你飛邊到

東京

11:20 tokyo
btw 起飛了

飛得！

屌鳩佢啦
仲唔聽就叫空姐過黎投訴
話唔定upgrade 比你
之前試過

我都想 毒撚一個人去 廢事搞咁多野

毒撚一個去 屌2句 試坐商務or頭等
lets go

但係.. 撘UO是原罪

咁就較到張櫈後一後頂鳩住佢啦

我都想咁講
返正個老母都係閪女人
又返正佢都踢撚住你
唔差在同佢玉石俱焚

上啦！ 比你上啦 無得上又屌 上到咪又係屌

做咩姐你

好痴線

真係就有衝動
個bb喊到大大聲 覺得佢慘 又覺得我好慘

教訓下個閪老母

咪就係 叫你再較前D個下最on9

勁無奈 我又冇較後

較後咪較後囉

快d投訴，等upgrade
當一家四口upgrade晒去business class, 你就爽皮鳥

樓主係扮siri個條女？

做咩搶我老公

唉
好慘

一於較到最後

就咁唔好較張凳投訴先，空姐唔做嘢先較到張凳後一後

最憎D港女以為有B大晒，全世界都要「包容」佢個B

投訴啦
唔好縱容條港嬸

呵呵

返唔到香港，聽日又滿左，要留多兩日

屌，就係有你呢d咁既人，怕乜撚野又唔識既屌完都唔會見架啦，大大聲屌屌撚到空姐upgrade你，佢地就知柒

咁你收皮啦。